連登巴絲，Apink同GFriend, 係咪巴鍾意Apink, 絲先鍾意GFriend?

如題

兩隊都鍾意

利申：人妖

淨係鍾意gf

個鼻，不了

鍾意hayoung 上半身sowon 下半身

用sowon 上半身我驚支撐唔住hayoung 上半身

下

唔係，巴同絲都鍾意Gfriend

Gfriend : 想要成為男生的女朋友，成為女生的好朋友

Apink淫賤d

兩隊曾經追過吓，唔認同你話男多數熊貓女多數老友，去睇過佢地唔發覺邊團特別多男定女

Apink呢d過氣老女人已經唔夠女友鬥

死韓死

死韓狗

咁 once多數係仔定女?

多數都係On9唔識音樂既傻閪

理想組隊gpink: sinb,eunji,naeun,chorong,bomi,hayoung

冇南珠，可以收得皮

Sinb細個個鼻已經係咁直

有圖有真相

hayoung, chorong, hayoung, chorong, hayoung, chorong

對我嚟講ap係老婆，gf係女朋友

Ewwwwe

好似初瓏

同老婆line 沖涼